喉嚨怪病求救

右邊喉嚨吞口水冇感覺，飲完汽水er都冇感覺，講野感覺唔到震。

睇過兩個西醫照過四五次內視鏡佢地都話睇唔出有問題

有冇巴打有可以幫吓我

補充：切過右邊扁桃線

似係做手術傷到神經線

屌牙巴打我仲有冇得救

睇你買咩plan 有隻行1000m免拉天線費

又食到又飲到又講到 咁冇野啦

-.-

但係左右感覺不對稱好辛苦

你唔形住唔舒服就會冇事

我明白有一樣野同以前唔同 同其他人唔同
係點都會覺得something is wrong
不過又問下自己
1.有冇因為喉嚨問題對你身體健康有影響
2. 有冇因為喉嚨問題影響你日常生活返工返工拍拖扑野打飛機？

1. 冇
2. 有集中唔到精神

咁所以你要做嘅係將個集中力由喉嚨度去返你原本應該做嘅野度

我試吓唔該巴打

我有少少明你意思
會唔會係耳仔問題 始終耳鼻喉通